中共人大代表要提案「一生飲国產奶計劃」

中國全國人民代表大會（全國人大）代表、內蒙古「伊利實業集團股份有限公司」 品質檢測控制中心主任李翠枝周日（17日）透露...

香港人全力支持！！

唔飲就係犯法
犯法就係唔尊重法治，係暴徒

未來全國大頭支那人

一飲外國奶要打靶，唔使幾耐，14億支那民族死清光

伊利都係大頭好友

減少人口計劃

邊個唔係大頭邊個就係鬼

愛祖國 用國貨

支持
邊個唔跟就係偽藍偽紅

領導飲人奶

人民飲大頭奶

特供唔計
幹部家屬唔計

仲有呢？

唔用iPhone用華為

加多條例 唔飲會犯法坐監

香港人支持
開始唔俾外國賺冥鈔啦

2030年中国小學生返學情況

生產毒奶都未算最毒，更毒嘅係夾硬質你飲毒奶

蒙牛要升

領導被實名舉報涉「人奶宴」 5000元一位 飲到喳喳聲

全文啦

中國人大代表要提案「一生飲國產奶計劃」 網友哀號：逼中國人一輩子喝毒藥

中國全國人民代表大會（全國人大）代表、內蒙古「伊利實業集團股份有限公司」品質檢測控制中心主任李翠枝周日（17日）透露，她將在今年兩會（全國人大、全國政協）期間提交「一生飲奶計劃」建議，希望通過飲奶來改善中國人的體質，她聲稱，這是全球共識。伊利是中國著名的奶製品生產商之一。不過，因為中國毒奶、假奶橫行，新聞曝光後，有中國網友斥責李翠枝歹毒，還哀號：「不就等於得一輩子喝毒藥」。

李翠枝表示，將提交《將「一生飲奶計劃」納入國家重要戰略，為全民健康保駕護航的建議》。她認為，透過飲奶提升中國人的健康水準是勢在必行，並提及目前中國飲奶推廣工作主要存在4大問題。首先是對兒童、孕婦等特定人群的飲奶推廣不足；第二，飲奶在不同地區、不同人群間並不均衡；第三，乳製品企業還「需國家給予有力扶持」；第四，建立完善乳製品相關營養標準體系的工作迫在眉睫。

對此，她建議由國家衞健委牽頭，聯合各級政府、行業協會、乳製品企業等啟動「一生飲奶計劃」，將其寫入國務院文件，制訂具體方案和措施，作為國家重要戰略進行實施推廣。同時鼓勵支持國內乳製品企業，振興乳業發展。此外，對特殊人群提供飲奶補貼，加大扶持貧困地區學校力道，建議針對孕婦、中老年等人群給予政策性補貼，來進一步完善中國營養健康標準化體系建設等。

不過李翠枝的建議，引來中國網友批評，有人直言該建議根本就是企業考量，「也不知這全球共識是不是代表編出來的，作為一位人大代表，別老是只盯著自己公司利益行嗎？」還有人想到中國毒奶、假奶橫行，忍不住憂心：「要是三聚氰胺這個的事情，那就是等於一輩子喝毒藥。歹毒」。（大陸中心／綜合外電報導）

亞洲人十有八九都乳糖不耐架wor

支持

支那人大可否訂立法例, 支那人用外國貨就係非法？

咁容易就屌人老母 打手？

好慘
飲唔飲奶都要管
國企又win

蒙牛其實係咪真係蒙古牛既奶，照計好難點樣毒架喎

其實係咪呢個政協開post
前兩日嘅事

（牛奶撚）想日日牛奶當水飲，有咩推薦

岩

中国人要搵翻奶媽了

岩呀

支持

係港獨先岩

好呀 愛國就要飲中國奶 邊個再走落嚟買奶粉 當佢買白粉咁槍斃

快撚啲飲

沒有 沒有 沒有 通過

係都係內蒙既元素奶

唸起譚妖sosad圖

唔gur呀?
上街啦，遊行啦
日日得個跪字，跪完又話祖國好強大好勁打完J之後又俾人繼續打壓

肯飲嘅都係死路一條正

總之犯法就係唔啱 國家提供最好嘅比你點解仲要犯法

頭愈大愈有地位

不飲中國奶，還算中國人？

好呀好呀
死咁批幼蟲都好

G持

有冇人細個好怕睇呢套嘢

藍絲最愛:依法治國

先驅者的覺醒

香港人做咩唔飲中國奶

你係咪中國人

美素嘉儀

冇咁大個頭就唔好戴咁大頂帽 而家個個都可以戴大帽了

唔止係暴徒
唔飲國產牛奶直頭係X獨分離主義

呢套嘢叫咩名？想睇返但係唔記得叫咩

愛祖國
飲國奶

從此 外國人眼中
邊位係日本人 邊個係大頭鬼 一眼分得出

三聚氰胺

人口清洗

冇乜幾可咁想支持支那d政策 一定要落實 嚴格執行

本人表示強烈支持
愛国飲国產奶
香港藍絲快加入

火星人玩轉地球

香港藍絲：我地特區唔計

一生(三歲死咗)

正

假如有本土派後生仔女選到入立法會

就可以玩野提私人草案：

「撥欵購買中國奶製品並立法強制公務員子女飲用」

支奶經濟圈
支持

飲過就知唔係牛奶黎

牛尿
加左牛尿

邊個唔飲中國奶就係漢奸港毒

成班支那人翻牆已經係暴徒啦

以前飲過蒙古D所謂鮮牛奶
同係外國飲既鮮牛奶完全唔同味
仲有D牛奶飲品 甜牛奶 酸牛奶 完全唔知係乜野黎

蒙牛*

大陸唔買澳牛嘅
澳奶加出口稅項
我唔信班大陸人敢飲國產奶
向牆內不知幾多人憎恨中共
中國人向共匪眼中只係奴隸
食乜無所謂最重要係做奴隸

睇到好驚但又想睇落去

係就快啦, 我啲支那親戚仲唔仆街

愛國用國貨

舉腳！

g持

呢2種都係國產

維尼帶頭飲先

殺雞取卵

一生飲國產奶
一生做大頭B

諗返起小學嗰陣幾鍾意飲 而家覺得陣味都有啲古怪

智商up up up

應該要禁止入口所有外國奶~!!!
嚴懲所有走私水貨嘅暴徒!!

全部都係大頭怪嬰

屌你係就快！
遲啲邊個支那臭蟲落黎買奶粉我實影大頭相比支那公安幫手維持鄰國法治，團結鄰國人民

Big Brain

大頭民族

簡直德政

嫌支那死廢老比例唔夠多
要隊死哂D嬰兒佢等支那變成廢老天堂

班狗仔狗女 愛國藍絲記得支持國家

絕對支持!

中國人好慘
D小粉紅有乜嘢講了

如果出現劣質奶新聞

德政！

點止唔尊重法治
對家最鍾意郁啲就話破壞法治架

係咪聽音樂個腦會爆嗰套

今次G持

生多d大頭仔

唔飲=漢奸

蒙牛伊莉成為最後贏家

唔飲要槍斃

以殘自民為谷經濟 做得咁明顯只有支那共產黨

推

大家一齊鬥紅

好似餵鵝咁塞啲奶入啲人到

再活取個肝

有冇上市，買定先

支持, 斷水貨狗米路

真. 黃藍又connect

呢個post連五毛都唔敢入。

慳成本，溝水，蛋白質唔夠過測試，加三聚氰胺扮蛋白質，毒奶。

咁都入口到香港 食安得啖笑

諗太多
根本大把人連大陸奶都唔捨得飲
死咗一批仲有一批永續勞動力